{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68285&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주엘라포니시풀빌라"
    },
    "text": "2022年に新築された宿で、慶州で最高のオーシャンビューを誇り、個別プールとスパを備えています。 宿の周辺にはナヤ海辺と車で10分の距離にあるムンムデワンルン、車で5分の距離にあるボンギルデワンアム海辺があります。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合、50,000ウォンの追加料金が発生し、これは当日現地でお支払いいただきます。入室時間は15:00以降、退室は11:00以前です。無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。客室はpoolvillaとspavillaの2種類に分けられいますが、poolvillaでは個別プールを提供し、pool&spavillaでは個別プールとスパを一緒に利用できます。水温は30度に設定されており、使用時間に制限はなく、入場料は70,000ウォンです。水着とラッシュガードを着て使用し、退室まで水温を30度に維持します。客室のご利用は事前予約必須であり、現地決済となります。 spavillaとpool&spavillaは無制限で利用できますが、入浴剤の使用は禁止されています。 ビームプロジェクターは無料でご利用いただけます。 ペットの連れ込みは2匹まで可能であり、1泊当たり50,000ウォンの追加料金があり、入室可能な客室はpoolvilla04、poolvilla204、spavilla304、pool&spavilla404です。 駐車は無料でご利用できます。バーベキュー施設は電気グリルを使用して一室当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。個人火器の使用が不可能であり、最大定員を超える場合、入室はできません。 保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 写真は実際の宿泊施設と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の建物はいつ建てられましたか？",
            "answer": "2022年に新築されました。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな海辺がありますか？",
            "answer": "ナヤ海辺とムンムデワンルン、ボンギルデワンアム海辺があります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。ただし、追加料金として50,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00以降、退室時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "宿内で使用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿では駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室はpoolvillaとspavillaの2種類に分けられます。poolvillaには個別プールがあり、pool&spavillaには個別プールとスパがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金や利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの利用料金は70,000ウォンで、水温は30度に設定されています。入場時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "宿でペットを連れ込むことはできますか？",
            "answer": "はい、2匹までのペットの連れ込みが可能です。ただし、1泊当たり50,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿内にバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、電気グリルを使用したバーベキュー施設があります。追加料金として一室当たり20,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴していない未成年者の宿泊はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 662,
        "QA": 462
    }
}